# minecraft-optimized-edition

Minecraft Optimized Edition - это улучшенная копия игры Minecraft на языке MultithreadMineJS!
Плюсы клиента игры:
1. Оптимизация(Nvidia Geforce GT740/Intel Pentium 4/2048MB RAM/1024 chunks/~943 FPS/60 MIN)
2. Новые фишки, которые просят игроки!
3. До 1024 чанков прогрузки!

Плюсы серверной части игры:
1. Оптимизация(Intel Pentium 4/512 MB RAM/1 GB SSD/5213 players/2048 chunks)(100 tps(из 100)/fast generate and loading chunks/no lags)
2. Большую часть фишек мы держим на сервере из-за чего для запуска клиента и комфортной игры требуется всего 256MB RAM!
3. До 4096 чанков прогрузки!
4. Хорошая оптимизация жителей, а так же их ИИ(Тест проводился при условиях выше! TPS упал до 99.9 на секунд 20 потом стало сново 100. Жителей  было 1500000000!)